炎熱地區都有大量確診

咁樣係咪代表武肺仲要玩多幾年
見唔見到打仗呢

點都係熱好過凍

凍嘅時候身體需要消耗大量能源去調節體溫

如果呢個時候遭病毒入侵，免疫系統就要同體溫調節機制爭能源去生產抗體，變相抵抗力下降 ....

中東呼吸綜合症都玩左幾年

Mers 好似成日突然間殺番出黎咁

點滿抗熱